[PC/XBOX] 夢幻之星Phantasy Star Online 2 NA server

官網:

北美Ser PC都係近排5月尾開
想玩可以一齊係 Ship 2

點解唔玩日服

點睇得明日文

鬼佬都係咁玩

利申 隻game已經AFK咗幾年